［突發］記者朋友有啲嘢同大家講

大佬啊！係newsroom 睇直播個個都唔戴面巾，有啲竟然連口罩都唔帶！你知唔知真係好危險

首先，戴口罩其實都唔太影響認到你個樣，你依家仲要唔戴！你諗下啲狗搵返啲Live睇係幾咁易認到你。

其二，你哋唔係真係淆個閪法下話
理性分析下，你有戴罩比人捉到就要坐姐，如果當場捉唔到你就完全唔洗驚；但如果你無戴罩，啲狗就唔一定要當場捉到你都可以入非法集結！戴唔戴罩都會比人捉，但戴咗罩你走到就無事喎！唔係唔戴下話。

其三，唔戴罩唔單止會令自己更危險，都會令身邊嘅人更危險。你出得黎就要安全至上，好好保護自己個身份，同時大家blackblock 係互相保護緊大家。濫捕情況唔會因為你唔戴口罩而少左㗎！

雖然唔戴好似好乖，但要記住依家係打緊仗㗎，加上蒙面法本身已經on9，當你行出黎就唔應該接受，應該要全部人都戴罩。

長氣講多句，記得要戴面巾，最基本都口罩吖…

光復香港 時代革命

推

無面巾就用tee，包到老母都唔認得你就啱！
走個陣除底著返喺身又得，唔驚畀人周到

推啊，屌你！

睇返公司直播啲片，10個有8個佢真人係到我都認到啊

我係仆街藍絲一定係啲片到cap鳩你哋相啊

推一推

下次再見到你班友唔戴罩我cap曬你哋上連登啊

我要多啲人睇到啊！

幫推啊！

唔準唔帶

聽日又嚟料啦，我見一個唔帶我cap一個send 畀公安啊

當我求下大家一定要戴啊，live 影曬㗎
你點知啲紅媒會唔會比差佬

Push

不厭其煩，再推一推

終於收工返到屋企我再推

帶口罩啊仆街…

要推